今日樓面得番1條友，水吧停晒，政府又一德政

多得政府所謂既防疫措施

飲食業準備收皮

政府放毒，市民防疫